而家睇返轉頭，九西選民係咪豬隊友？

4年前投廢土浪費哂d票，最後白偉俊入閘
4年後投政棍游bb，而家被dq，仲要踢走埋毓民
真係得啖笑

你最得啖笑
九西九東都未識分學人開po

又係柒既樓豬

九西選民係垃圾
但樓主更不堪

連九東西都唔識分
應該係支那五毛